[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (541)

達辛斯

半和gel

樓主好球

半客gel

ok 準備主隊ng

Yes

主隊ng

喊出黎 唔刷角

是但啦 快啲入波 再刷C

今天俄杯殺死了足球

停曬角既

6C

SOR FAKE C

即場重心：無柒頭

半客半和gelgelgel

刷角 火車頭

Last40，，，主客客主主和客和都可以冇樣中

g持芝娃娃

入波未呀 仆街

半和用精液gel

痴線佬

入波未

開心左一秒

你個名

刷角未

H

可唔可以衛生啲=.=

主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [主隊ng [

次次買半大都0:0

半7啦屌

跟

又洗皮😂

準備半和啦咁多位
揚蛇燈曬了

正花傻B

6c

6c -3

西波悶到訓著

話時話係咪假到連盃都唔想要呀潘明輝頭

You too

屌未買有角假到

頂出界刷多粒先啦屌

全場9至12c就開心，下半場刷多幾個c

波馬合壁

呢個真

傳說都上埋.你老母冰封左20分鐘

差3個不如你刷埋佢啦唉

半場前俾多個我啦

你真係要？

半7不了

ok

屌 入波未呀

比多2個c先完半場唔該

半幾都好啦
愈多愈好

半7pls 未撚驚過

+1

悶波 不過睇賽績好少零零完

Ok

12點半
赫根X艾夫

唔好比角落到10.5大2倍抵入

開左波
跟不了

大波嗌埋OK?

赫根無贏過哥登
今次要贏返次

有無大波苦主

我都係咁認為

主入啦仆街

紀錄係用黎破

火車頭集氣

一球都無學人踢波

半0全3

係唔係馬會名家精選啲fd

波都唔使度，全和瑞超x2

大波已死

火車頭入一球

0-0踢來做乜 一開波直接互射12碼算啦

赫根1:0

艾夫都`1:0

哥德

瑞超同步入波

唔錯

仆街冇買訓超

高登仔真係低質

屌 買左哥德

好彩無買鳩燈寶

俄盃直接加時12碼啦

瑞超半大2X1 啪啪啪啪啪

火車頭入啦

屌你高登仔

好彩睡超2場都無買.仆街.比我會買下盤+上盤.哥登堡
中一輸一都要輸水位

有信心高登追和😎

高登反杯呀

12點兩場主入多粒頂完場

奧斯追和

高登反cup

繼續入啊大波 話9知你邊隊

反杯不了

大波波呢
大波波去左邊

高登中楣

俾d角我

買咗克勤細係咪可以睇定下場

高登追和先

睇個勢係 節奏快到

兩隊都係10分鐘入

你買左乜都睇定下場啦
又冇走地俾你補飛

咁射法..可以睇定皇馬個場啦

係哂你度

$10咁就無左

入２粒啦火車頭

你E級BABY

火車頭下半一開入架啦

未完

欣直波

不如我們....

0764 過關 讓球主客和
3X4 過關 讓球主客和
3X4 星期二 1 烏拉爾 (主) 對 莫斯科火車頭 (客)
客 [-1] @ 3.50
星期二 2 艾夫斯堡 (主) 對 奧斯達辛斯 (客)
主 [-1] @ 4.40
星期二 4 皇家馬德里 (主) 對 馬德里體育會 (客)
和 [-1] @ 3.30 $500

火車肯入未屌你個嘴

火車頭要靠加時十二碼先贏到既話
我係教練一定一野打爛個獎盃

真心問一問 今季高登仔咁樣都買
你地都算扺撚死

收嗲啦

上呀高登堡

做功課吧

成班柒頭

我要大波波

華哥

Thx

Gel 多啲啦

火車頭正一仆街黎
前場搓去中場
中場直頭搓返龍門 你估你贏緊一粒咩仆街！
唔撚係又0:0啊

Gel啦

俄仔波觀賞度真係超低
挪超果d都好睇過佢

gel

俄比c
哥登追和
艾堡入多粒

成班柒頭 呢場我就直插
好有信心高登一定輸
飛都岀埋 我就唔信死

哥登追和

華哥..好彩我無買高登仔咋

ALL IN左主

唉屌佢中硬

俄仔波真係零組織無可觀性難預料賽果

有人gel 主隊，高登上啊

火車頭

哥登快OG多一粒半大

星期二 1
烏拉爾(主) 對 莫斯科火車頭(客)
波膽
0:2@7.20

$ 300.00
火車

有盃都唔想拎
有波入都唔願入
啲場俾普京拎曬去做軍事基地算啦不如

赫根2:0

完

高登堡

評心而論 今季點會買高登

2:0

克勤

華哥平時反手撚大家
今次正手大家又唔信佢
雖然我平時都唔會跟佢

今次唔OG直接派12M 哥登西利

高登

平心而論 無買到兩隊傻仔

赫根連續12次無法在打吡戰擊敗哥登堡，當中包括11場瑞超及1場瑞典盃賽事。

假波可恥

執柒佢喇
高登堡

痴撚線

屌...咪撚GEL啦

叫條垃圾找撚左數先啦

華哥？ 過街老鼠

支持

WU LA 2 要頂住
順便比大波我

惜日個個識買既哥登仔,, 變到依家咁. 好心痛

睇佢搞笑都幾正

比心機追和啦

未贏過既隊⋯以後識買了

高登仔大波cashed

赫根主勝cashed

屌火車入未

中就抽水 輸就潛水

火車[-1] 快快手炒佢老母

我個心好痛

追個和先啦屌

垃圾都有人吹奏

火車頭比多3c

唔好再信情報啦反手黎

有信心到直插架

同華哥 ONE DOG FACE

all in 火車頭盃追高登堡數

之前賓約哥有場又係

中就緊係威威 唔通唔中先黎威咩

皇馬你買咩 唔好呃鳩我

個名家明明呢排好燈
仲要左主隊架

高登堡唔cup不如成隊降班啦

你老味法芬擺後備

Dllm火車頭刷角入波未

哥登堡串左烏拉耳 想死

屌買500高登堡盤
150大波
是咪好傻豬

赫根3:0

30

俄盃依家幾C?

Cls

正臭西

哥登今場比人炒主其它

屌入波啦屌你全隊

cls

3:0 可以去訓

嘩屌你呀哥登堡

俄假入波呀 快啦

屌點解我唔推落大波到

入撚飽佢啦赫根
高登堡最好俾人678

Gel

火車上 ONE GOAL
TWO GOAL
MORE MORE

哥登堡夠薑3:4

垃圾鞋底你都奶

哥登攻又唔撚係勁，成隊壓上去

俄假唔入波 腰斬左佢喇

俄假個場想點呀

我真係訓得 2:45起身再推

2.5b cashed

咁樣叫奶?
每次都無跟佢 純粹想知佢買乜

弱智高登

事後孔明 火車頭

55

高登堡追和ok？

火車頭入一粒定定驚先

9.5s 跳船先有2.22倍

高登個龍巴禾黎架
4中目標入3球

俄假又唔入波又唔刷角 想點撚樣呀

55.問下叫奶

辣殺哥登堡

40分鐘3：1
50分鐘3：2
60分鐘3：3
70分鐘4：4

俄假個場係咪停場 球探響都無響過

艾夫入多粒

哥登堡屌你老母

OK

火車入波

早d訓啦 我都買左隊垃圾

好似球員罷工

40分鐘4:0
50分鐘5:0
60分鐘6:0
70分鐘7:0

番工有條友比料中左

艾夫2:0

火車艾夫齊齊入波

大波勝利日

瑞超兩場咁撚正氣,, 半大全大上盤

-5c 俄杯

艾夫條友勁 自己一個帶波入去 中出人地個龍
半大2X1 收米

你自己講完覺唔覺得柒

想入會

奧斯

想要佢id

火車頭刷角啦

角球呀

高登仔追到和 抽3位派100$

點解要覺得柒?
買又無跟住買
我贏錢輸錢都係咁買.想知人地買乜之後問人覺唔覺得柒
點解你賭咁耐錢都未發達 咁你覺唔覺得柒

我

哥登堡反cup派200

Lm

艾堡串左垃圾高登

屠蛇

...

me

火車

花sir教我贏錢

火車頭停撚完c未

火車頭肯入未?

火車頭快手入波求你了

lm

好多人派

笑4我咩😂

我有預感 高登仔呢場會追和/CUP 假波黎嫁呢場 邊有咁一面倒

屌那星
見佢連刷4C 入定貨,點知停撚哂
100無左

比三c我喇 屌

花妹..

買左條過奸

駁唔到講句「笑4我咩😂」

好耐無見王傑

-3呀屌你老母火車頭

烏拉爾求你入三球黎

火車頭肯入未

訓得

艾夫456🙇🏻🙇🏻
高登仔杯🙇🏻🙇🏻
火車刷角入波🙇🏻🙇🏻

角？？

好心你地睇住你屋企隻狗啦

假波咁快入咁多球

先追3：1
再追3:2

諗住睇下係咪咁堅

Ostier budamatay

咁你搵到理由駁未
問人買咩就話人地奶鞋底
咁之前幫好多人奶大胃鞋底?

俄假唔撚刷角點入波？

艾夫斯堡2.5細呀

全世界最有道理係你😀👍🏻

一早買左皇馬上盤同讓和啦
問下就以為人地跟水

主人拖狗未=.=?

你有道理啲,問下等於奶鞋底.
但係你仲未搵到野黎支持你呢句

大家一齊跟我講
屌你老母收嗲華

Gun

-5c

gun

俄假唔入波唔刷角

願意用5年命換高登堡追和

你係咪好嬲😂😂😂？

俄假和

feel到俄假 83分鐘主隊要入了

點解要嬲
打住機睇火車頭入波未

巴打你買左幾多...

我同意

5年搵既錢會少得過你呢注？

無眼睇

禁屌到咁都唔入

點解唔問哂其他手足既🤔

假波高登追和都要！

8x1 ?

願意用50年命換火車龍入波

高登追和派100

Me

8.5s
9.5s
頂住！

真？

換法芬啦屌

....入完波即刻死 值得咩。。

大波到派200

下半場0c

冇角冇入波 究竟想點

邊個岩岩話馬會個操盤弱智

屌 無c踢乜撚野波

我依家都話埋佢弱智 7c

7c

我了

終於7

-4c

再一次輸比俄假 無心機了

-2呀你老味 咪斷我3X1

屌一屌就7c

主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng

火車頭入波未呀 屌你老母

唔好諗住主隊得2射會入到呀...
睇下火車頭入唔入啦..
赫根rc

12射4中
0:0

再屌多一兩下

赫根紅左件

on9火車,輸撚埋佢啦屌

主隊咪守俾火車頭入啦

主隊9倍勝

放過我 比我WIN WULA22222222222

紅左喇 都話假波 一定追和

赫RC

赫根紅左件
高登仔唔追返不如降班

買左8.5b 11.5s比我收2注好嗎

俄假有13.5s 果陣唔買後悔了

是劇本的時候了

正花tg me

追和呀哥登仔

刷c 啦

如果哥登堡咁都追到和/cup埋我真係tum春
一開始想買哥登堡..見到佢3:0個刻我開心到跳左起身

赫根打少幾個啦

紅左一件就追到3粒咩。。
成班白痴

俄盃收錢啦0:0

主隊紅左！

LM

屌你老母高登打假波斷我3串1

召喚連c雅

上呀上呀 過關差高登堡

0:0

高登仔 3:3啦

琴日卡斯 今日火車頭 以後blacklist俄假

刷角啦屌你

火車頭90+1 會入波

刷角plz 唔gel啦我

利雲真係屌得好岩

G蛇又燈

俄假整個12m黎睇下先啦

不嬲紅左仲勁

ON9

艾個場入多2球

15分鐘5c
71分鐘7c

突然好想買下俄假主

屌你老尾入波未

on9

On9

買左火車頭 0:3

0:0 gel

個野壞左呀

未射過門都買

是油豬豬

75分鐘係中圈猜波 火車頭屌你老母

真係過左數比佢？

真 要戒俄假

火車頭夠薑好似琴日朗斯咁

gel角大條友係邊?

8c??

Yes -1

仆街一球都唔入

主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng 主隊ng

C夠啦 唔好再黎

8c 多謝馬會 想入8.5s佢係咁賠率已變

應該係未過.第一次試水?

你同佢講 想知心水咋 唔會跟
就佢就會免你會費😀

頂實呀赫根

刷完c唔入波 好心就咪撚刷啦

0-1

又射正唔入 個龍上身咩

火車頭goal
easy money

1:0

火車gooooooal

FUCK

火車!

終於

0:1

火車頭goal!!!!!!!!!!!!

短50年命

-1 goal & 1c

-3c

入多粒大家開心

仲差一屍，叫爆佢！

入多粒呀 大佬 快呀

入多粒

終於入啦

入多粒...

整多c黎 半格都制！

-1g

差2球

入多二球得唔得

追你fg追撚到命都短幾年終於入
比多1c

是但一隊入多粒 刷多兩角

刷角啦屌你老母

火車頭刷角入波

潘明輝

反cup呀高登仔

1.7x 已經買左
蝕哂水

咪整爆我1.5s 我買錯左 本來買11.5s

火車頭盃唔係流ge
高登堡食屎

-3c烏拉爾幫手刷下啦

2.x個陣買...岩先3.08

入多粒先

火車拿拿林入多粒就話你叻仔

入多粒先 火車

火車好波

刷屍啦

比多角我就買細了

點解你地賭咁耐都未發達=.=？

咒我豬-.-不賭了

艾夫 2:0好啦
唔好再入

火車入多粒求下你

算數 有錢收 和番個半大

-1屍

好過無

冰封入球

屌你 鳥唔知乜9快d追和

12.5C 入左
好撚ON9

比多隻角比我收2注

-1C&1goal

主隊中柱

奇蹟刷3c

和波8.5倍

8.5大

9C

Real?

原來高登對面臨半完紅左件

9c gel

9c

8.5b cashed

Goal

yes

奧斯反cup派頭2 100 雖然無咩可能

cup比我手足你

Lm 火車入多粒求下你

補番50$和 不敗了

比多一角我

同路 8.5倍

小注 1.5/2 b

-2c 奇蹟2c

Finally 9c

火車頭入多粒求下你

幫你嗌角

入多粒求下你

可以貼8.5大飛未 贏都贏得咁辛苦 前期5個 中期0

小注試下10.5B先

Ik

巴打買好大?

烏雞而家先醒覺要進攻真係ON9仔

俄杯場波悶到...

-2c 大家幫手叫下

拖走就岩啦😘👍🏻

佢真係開個和波會點

劇本

真係要拎d gel釀撚去打靶

火車頭5打3咁射

收番本先

我相信0:2

呢個鐘數係咪除左電腦就過唔到數 手機有無方法過

當無賭一場 哂左120分鐘時間

要用電腦.仲要等3個鍾.皇馬都踢完了

學界仲踢過好過火車

贏左角大

千零姐 之不過好耐冇買 突然間想買番

Gunned

銀行轉帳

offside左

贏左個角大 屌佢冰封左2次20分鐘

8.5 boom

祝羊多d

火車入多粒有冇咁撚難

02 火車入多粒求下你

試下即場角大先

-2c

入多球俾我收番一半都好

2c

火車加把勁入多粒啦屌

唔入比對面入啦

火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你

1.21無入球，上樓機會

烏雞係咪發雞盲架

-1c

比多一個角啦好不好

高登求下你反杯

幫你地嗌 ccccccccc

咁多人買左-1

火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你
火車入多粒求下你

莫斯科火車頭 客勝 1:0

入多粒全格啊

10c

4倍10.5 -1

買左11c

咁快有回報

14c 派300

0-2

02!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

0:2 goallllll

0:2

Goallllllllllll

全格

GOOOOOOOOAL

02

好波 0-2

差1c

好波

刷多隻角

火車I LOVE YOU

先過一關全格先

我要角呀唔係入波屌你老母

4倍買左10.5 點解係下一球

GEL

去到12c就好停la，依家刷多2個先

入波做咩，整多角仲好

我個1.5小 好彩補左個1.5/2 6倍

正啊 大波大角中哂 正氣火車頭

傷停補時0分鐘

皇馬上盤

收全格 都叫正數 衰on9買細波

頂住呀

奧C追和

仆街馬會操盤狗 下隊入球買左6次都話轉倍率 轉到唔買就真係入波

叻仔火車

火車頭串左哥登 好想死

LM了

波膽位手足洗定手啦

好彩火車生性

火車比c呀

高登仔快撚啲追和

完場please

打和姐你

成班專業演員黎

屌臨尾多手買9.5S
如果唔係俄假全中

打交

圍揪

下盤crashed

俄假 隻揪

Why

Ok BBQ埋佢完場

輸波打人

腰斬未

打交係咪要腰斬

高登仔追和啦

完場先打啦仆街

快撚d比c啦打你老母咩

腰斬 大家都冇輸

往死裡打！

算啦呢場

完場先慢慢打啦

屌死樓上班烏鴉口

不了

和到我即刻幫霍利時含撚呀

-1c 無啦

輸波唔gur咪開拖

92'30
打交
宣佈球賽無效

學生隊上身 快d斬呀

唔好啊屌

yup

昇龍拳咁款

巴打LM 100OK? 中02波

最新消息:腰斬左, 大家拎返d錢再玩過

執柒左佢啦火車頭 亞視都執柒左啦 屌

叫下啫橫掂未有波賭

cut the match

馬會仲係01

屌 呢場我fd買左，贏變0

腰斬都好

俾個傻既笑你買十元

咪撚岸久啦 打交就腰斬咪唔洗輸波

紅4個

4張紅?

要打過赫根個場打

AGGER

各2張rc

做乜鳩

快D完啦好嗎

大角 全格 cashed

紅牌2.5大. CASHED

咪撚玩啦仆街

c ok?

我都有買

派左4封利是直接完場

2-2 下盤cashed

都完場,咁樣紅黎做乜尻

道歉握手完場唔該

停賽

隻抽就有得重賽 咁東方應該打柒鄭智

球証好型

邊隊好抽啫

想嚇9賭仔90分鐘2-2

Rc b cashed

我想問高登堡係咪食左屎 打多個仲未入？

艾夫2.5s

Ching幾倍入？

算吧啦....
博佢腰斬好過

0764 過關 讓球主客和
3X4 過關 讓球主客和
3X4 星期二 1 烏拉爾 (主) 對 莫斯科火車頭 (客)
客 [-1] @ 3.50
星期二 2 艾夫斯堡 (主) 對 奧斯達辛斯 (客)
主 [-1] @ 4.40
星期二 4 皇家馬德里 (主) 對 馬德里體育會 (客)
和 [-1] @ 3.30 $500

火車叻仔
艾夫再入 馬體會生性

咁就4條友停賽

咁撚on9 既

艾345客隊啦

仆街打團交幾撚驚罰撚曬啲人當球賽無效

高登快d直揪腰斬
紅咗一個都入唔到一粒

屌你老母高登仔斷我11倍3串1, 以後唔返去

最後幾角？

10

高登仔正一垃圾
人地11射少個人入3球
你就11射多個人仲唔入

就完場邊會

遲左一步 屌

馬會一陣又話要確認..派彩派撚到端午

下半場個勢個差左

奧斯達追和完場派500 一個 頭十抽一

邊個打邊個

0764 過關 讓球主客和
3X4 過關 讓球主客和
3X4 星期二 1 烏拉爾 (主) 對 莫斯科火車頭 (客)
客 [-1] @ 3.50
星期二 2 艾夫斯堡 (主) 對 奧斯達辛斯 (客)
主 [-1] @ 4.40
星期二 4 皇家馬德里 (主) 對 馬德里體育會 (客)
和 [-1] @ 3.30 $500

艾夫再入 馬體會生性

好彩10c完
屌但爆少我一角得唔得

再lm

派咗彩la

30MIN 有可能

買撚左10.5b

$10

2:1

艾2-1

艾夫2;1

原來聽日放假有日假賭

大波啪啪啪

艾C goal!!!

中俄超輸瑞超. 呢幾場又白賭

感覺到會血流成河

屌

追和等派我

低能 po乜鬼飛丫
又輸啦

cup啊奧斯

30分追1GOAL !!!!!!!!!!!!!!!!!

派

皇馬個場有無機會10.5b?

3x1 角大 大波 大波 cashed

2/10
3/10

艾夫

艾個場比多粒

如果cup到 全格 派一千 和先500

點解高登堡個場我要買500盤但買得個150大波

艾夫入啊

Deallll

全力撐

Okok

高登仔比人中出

埋單輸$100

全力g持奧斯反cup

留名！！！

高登仔打鳩赫根班人啦
冇火學乜人踢波

頭十過左好耐la......

有火就是火車頭

Rc都入唔到

無希望架啦

係咪得我一個想艾夫嬴

艾夫全力入多粒/頂實

哥登中楣

中路

同路人

中左幾多次

派就巧多人支持

人地中目標就入
你中目標就中柱中楣
夠薑以後場場唔好入波呀

艾夫果場入多粒收全格

正式宣布放棄高登, 打住lol等真馬

艾夫入多粒派又有乜所謂

高登仔追和啦屌

2:1都全格啦

咁都要留了

現實

2.5/3大

豉油
全職賭撚
雲加是神
喜欣鼻竇
金雪炫
輸清光
甩毛先生
joe洩
屠狗會
大大腳ban波

加多個初瓏巴

完場睇結果 希望派得出

當然要派得出啦

強女女女狗會巧kai 心

支持
但你好似數錯頭十😂

派硬

咁你叫艾夫入啦
幫你叫

CUP

求奧斯2:2

應該無喎 睇多次先

奧斯達CUPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPP

奧斯快

下體會

奧斯達上

cupcupcup

豉油
全職賭撚
雲加是神
喜欣鼻竇
豉油
豉油
喜欣鼻竇
金雪炫
輸清光
甩毛先生

奧斯快追和

艾夫危險

2:2

和左

CUP左

奧斯快入2球

2:2 ✌🏻

屌即輸

反cup埋佢

屌垃圾艾夫

奧c goal

快cup 想派

cup埋佢

等派

艾夫斯堡
屌你老母

大波全格

俾啲機會其他巴打 重複唔計啦

人地都和到啦
高登仔打多個都踢到咁

Cup-1

我今日好LUCKY
等派

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻✌🏻✌🏻✌🏻✌🏻😄

買左1k 兩場主盤串
又洗翻頭

喜欣鼻竇
豉油... XDDDDDDDDDDDD

屌你老母艾夫
入一粒啦3:2呀屌你老母

2-2

高登射極都唔入 假到

好拉咁😚

4:2 OK?

食枝煙
希望翻嚟3-2

奧斯cup埋佢

樓下on9

Cup未

是油我地下次再努力🐶

吹?樓上on9

艾夫斯堡

樓下都係

樓下派我

杯佢

有波都唔想入
降班啦成班撚樣

dllm

辣殺高登仔

樓下on9

cup埋ok?

艾夫主場2粒比人追和醜唔醜啊

俾我派

樓上派我

下次

羊多d

奧斯cup佢 一齊叫

恭喜中獎

點解人地得 哥登堡你唔得

我第一次玩呢尾野想公平啲 sorry
希望啲運可以去到聽晩馬仔

冇左天龍蟲蟲 冇咁好玩
btw

樓下on9

紅牌haha

艾夫紅埋

下我有留, 仲係頭幾

艾fu rc

艾夫贏未

ic ho yea

派錢之力

啱先個list應該係
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
豉油
^^😁😁😁👍🏻👍🏻✌🏻✌🏻✌🏻

可以派了

艾夫
球證上盤90% 你唔撚係唔羸下話?

豉油解釋左未

艾夫斯堡下半場守佢老母
一個射門都冇
奧斯cup佢老母

25

散咗了😁😁✌🏻諗都唔洗諗解釋

cup埋

2:3

2比3

點解無我

Cup埋

Give me派

真係cup 派大錢了

有無人派我

勁到

反得好 反得鬼馬

屌兩場都對家入三球 針

真係cup左

唉艾夫死全家啦屌

痴線波

真係cup柒埋隊傻仔波

派我

射20腳3球都入唔到
高登仔你返鄉下啦

垃圾艾夫

CUP撚埋... 高登仔垃圾可以長追對家

手足旺到

好彩有留名

笑死

不如岩岩10個每人100

我好似都係頭十架

好撚野..

留名又典 咪又係中禾-,-

火車頭x奧c

好撚想派$$$$$

我牙旁旁

12M... CUP夠4粒,, 正氣到

艾夫成隊斷腳未?

真假波

客再十二碼

2:2頂埋

我係on9

赫根4:0高登仔
奧斯12m

一齊開心啦手足

高登仔學下人啦

4:0

高登40

2:4

不如成個post都派啦

2-4....

唔想手足填紙仔甘辛苦

相比之下.. 高登仔真係廢到ON9

下次派你 今場買好細

屌一定係是油中

乜事牙

又同步入

艾夫全隊死全家OK?

中我分五百比你
中你分返五百黎 ok?

Fat fat

高登仔你好唔好意思
射兩十幾球一球都冇
人地射下射下入你4球
放煙花燒球場啦垃圾

你快d平注上番去先

Agger

劇本就是這樣

樓下on9

Deal

Lm😭😭😭😭😭

我抽到邊個 俾個位巴打話事 而家抽

大波大勝日 好彩避曬兩場 淨係買左正氣火車頭

假到出晒面
好彩無買

要睇佢有無人性啦